Now : 警方正式拘捕周庭！

都估到，尋日派啲痴漢嚟mon住

CLS

食屎啦死黑警港共政府

周庭喺日本好出名
快D全力推日文戰線
推到共狗+三萬黑警+警嫂以後無得去日本

無啦無啦,周庭隻豬無啦

屌你老母食屎啦

根本搞蘋果，拎埋電腦走就係想玩大拘捕，ig fb 洗板叫大家睇路，成日仲掛住炒股

Tui

真，咁嘅形勢gphone好危

Blocked

G phone

Push

一日拉咁多個，驚死外國唔做野？

大豆侵今晚唔制裁3萬黑警真係咩面都無晒

你老母比狗屌 日撚日攬住機場黑警啦
blocked

又加速
等班黑狗拉埋黃之蜂，封埋立場我地又可以多d 子彈打國際線

你老母有幾on 9先會生你出黎

最尾果句
醒啦救命

屌你老母啦死五毛
之前夠個個話美帝得個講字 無可能制裁班高官
而家點呀

推推推

垃圾黑警

Twitter 要人

違國安法 咁就三年

因為有錄音錄影同個人資料..

推

中美日大戰即將展開

點先幫到佢

尋日淋奠個仔單嘢傳出之後，今日發晒癲

如果日本人知道周庭好可能終身監禁既話
應該會好轟動...

仆街

傻閪開始驚啦?

push

係就一齊出去打一場
You pass the law
We start the war

你以為拉到一個半個
其實個個日日上twitter上ig勾結外國勢力

Twitter戰線不能停

G鋒應該就快

國安法實施之後chow ting做過d咩 咁都中

黃之鋒應該係下一個

港共已經去到冇路好走
依家係外國制裁好時機

搞得黎智英就估到下個會到gphone周庭黎殺雞儆猴
另一邊勸降泛民做忠誠反對派
呢個plan會唔會太理想？

你帳號沒有了

D 狗又無錢又唔識英文唔移民, 制黎只係牛刀劏雞
人權制裁都係D 高官架啦

[url][/url]

單機上連登啦屌你老母

豬就一早無左
今次被狗屌到大肚都似

又block一隻

屌你老母

佢哋咁樣俾唔俾保釋？

twitter retweet and like

twitter戰線

泛民實中計

pin

移民事少.供樓被收樓,信用卡都用唔到,有OT費都無撚用,制裁黑警最佳方法先真,高官反而有支那養唔怕

黑警驚啦？你帳號沒有了

講中晒你班毒男心聲就block人
女神俾人扑啦而家

國際戰線要人

上日本Twitter爆佢啦

港傷日

供樓?
D 毅進仔全部住宿舍架
高層先買樓

同埋班細太多假身份. 邊個係香港人都未知, 好難制

全部人同我推爆佢呀

國安法後仲有同外國聯絡咩

何君堯：同周庭去過日本滿足了

屌那星

周庭拉得, 即係凌晨又拉埋黃之鋒

腦生屎 屎眼生上嘴

豬你老母 完全封鎖

好嬲好嬲 之後呢

黑警+狗官+太監=曱甴集團

屌

黑警多行不義必自斃，余生惶惶不可終日！

狗嫂醒啦救命

retweet

推呀 國際戰線 日本戰線 出吓片都要拉 我屌你老母啦

最近有被國安跟蹤果D人應該都GG

日本一定要制裁香港 制裁支那

BB

屌
個制裁請問有咩用

連登仔：加速主義好！又嬴

收聲啦

嬲完咁點？

立場 周庭住所現場

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

twitter日文戰線：

每日新聞

產經新聞：

日本經濟新聞

livedoor news

朝日新聞：